{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046429",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 넘버25 길동점"
    },
    "text": "総客室数は33室で、近くの電車駅としては5号線の吉洞駅、5号線の江東駅、5号線の曲がった橋駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室のギガWi-Fi Zoneやネットフリックスを視聴できる環境が整っており、カップルPCやレンズケースやレンズ洗浄液も無料でご利用いただけます。 また、携帯電話の充電器、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロンのレンタルとハンドヘルドマシンも備えています。 利用する部屋によって退室時間が異なる場合があり、入室時の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 ペットは同伴入室が禁止されており、チェックイン時間と料金はホテルの事情により変更される場合があります。 アメニティの破損や盗難の際は弁償が必要で、当日の予約の件はキャンセルできません。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室可能です。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しなければなりません。 ナンバー25吉洞店の住所はソウル特別市江東区チョンジュン路40吉70で、周辺には吉洞駅と江東駅が位置しています。 宿はきれいで親切な社長のサービスで有名で、費用対効果施設がきれいで清潔な方です。 立地も良く価格に比べて満足できる宿の一つであり、スペースは少し狭いですが快適にくつろげます。 コスパはいいですが、カビや髪の毛の問題があることで知られており、予約システムについては残念な気持ちを示すお客様もいます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては5号線の吉洞駅、5号線の江東駅、5号線の曲がった橋駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室のギガWi-Fi Zoneやネットフリックスを視聴できる環境が整っており、カップルPCやレンズケースやレンズ洗浄液も無料でご利用いただけます。また、携帯電話の充電器、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロンのレンタルとハンドヘルドマシンも備えています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特定の部屋ごとに退室時間は異なりますか？",
            "answer": "利用する部屋によって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。追加人数は当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "チェックイン時間と料金はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティの破損や盗難の際はどうなりますか？",
            "answer": "アメニティの破損や盗難の際は弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約システムについてはどのような条件がありますか？",
            "answer": "当日の予約の件はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "深夜には騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25吉洞店の住所はどこですか？",
            "answer": "ナンバー25吉洞店の住所はソウル特別市江東区チョンジュン路40吉70です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような評判がありますか？",
            "answer": "宿はきれいで親切な社長のサービスで有名で、費用対効果施設がきれいで清潔な方です。立地も良く価格に比べて満足できる宿の一つであり、スペースは少し狭いですが快適にくつろげます。ただし、カビや髪の毛の問題があることで知られており、予約システムについては残念な気持ちを示すお客様もいます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 784
    }
}